師傅發板，比爭鮮更慳

會咩

d料咪又係喺爭鮮買

給紫菜就當 耍走奄尖食客

分手要狠